[平安夜 / 除夕] 一齊Brainstorm 吓1224同1231去邊度玩

圍內一班friend喺屋企附近開Party?
定係出 銅鑼灣/尖沙咀 湊熱鬧?

而家諗定都差唔多